公司個清潔呀姐成日借d意入男廁睇我條撚🖕

我諗全公司男同事條撚佢都睇過曬
中意睇撚都唔係咁呀